有黃店需要大家去懲罰下

今次係牙科診所，自己用緊隱式美，本身11.11約覆診，間診所突然說唔開都心照咩事

之後改左去琴日，入到房見到「香港加油」，即刻想推俾各位去，有Refer聽講係有9折，我臨走前重偷偷影底左間房

推1

推2

推3

推4

邊到先得架

尖沙咀啊

開全名地址啦

玩問答遊戲咩屌你

康霖牙科啊，尖沙咀亞太中心

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

有咩details想知呀重

手足們要建立黃色生活圈！！！

所以專登開post俾各位去懲罰

想問洗牙同隱式美 幾錢

4萬頭，之前好似聽個姑娘講有包一年2次洗牙